[平行世界] 龍珠-英雄 Dragon Ball Heroes 監獄惑星編

PV:

官網:

星期日 日本時間13:00 配信
應該係網絡版

無知問下 個隻超四係真係講返GT個個超四悟空 定係新角色？

新角 唔係GT果個

係打一星龍前的超四悟空，無記錯的話

同Gt果個又平行時空

帶口罩果個係超4悟空？

似係新敵人下話

唔知呀，我見海報又無呢個人
個髮型又幾分似悟空
所以問下

咁呢個未來杜拉係平行世界定接超既未來杜拉篇結局

超藍應該勁過超4好多吓wa

lm

又有得睇龍珠吹水
睇trailer 好似靚過超

LM

根據以往經驗，9成9又是打到平手不分上下，之後又是個d不打不相識，最後合力打敵人個d劇情

好期待
希望會整到好似超入面悟空對吉蓮咁好睇

聽講超四自己會話唔夠打

好似係隻game到有劇情已經有答案
超4輸咗
不過超4真係型好多

用龍拳打7悟空

貝吉特同悟空又合體啦

貝你老母吉特

貝你老母咩
比達都唔撚識

接龍珠超既劇情？

黎個超藍同超4合體就正

明顯唔係

就黎日本既13:00
有咩網會播

暫時既設定上應該係

不過計返時間超4係老超藍幾多下

老8~9年左右

好似要vpn

小站up緊！

悟空個瞬間移動幾時升級左咁多

但係GT嗰陣悟空已經變返小朋友

打得一分鐘都無

兩個互射之後完事

之後還原返

係咪無悟飯？

複製悟空

Ps4 game果隻

Xv2 ?

隻超4悟講野語言成個黑悟咁

認真版悟空仲好 超既版本係垃圾黎 退化收左路飛智商

人地叫カンバーWO

又有新作 同人 ？

平行時空

屌，DRAGON BALL HEROES D youtube 廣告仲精彩過呢套野

本身悟空認真吧聲都係咁

咁短嘅

說好的GT超四造型黑歷史呢

片頭超西大社有藍氣係身

認真版悟空

大杜 自膠

8分幾鐘就一集？

唔好咁啦
古拉都拎出嚟用啦

睇佢個mon
今次應該得菲利唔會出場
見佢個mon 佢全家係哂到連埋佢老豆
得菲利無

又變返宇宙生存篇之前既畫風

暫時黎講好過超
超四畫得唔錯
係唔知點解超藍 係好似有少少崩

唔講唔覺 講完即睇多次
巴打講得岩

Blue d分鏡同大頭都fail

果然 同人篇 超四先係親生仔

未變超四果隻悟空都畫得幾靚

但幾可惜
兩個悟空
見到另一個自己變超4同超4
都無驚訝

好耐冇見超4 一變好似好hea

本來無尾 無啦啦生條尾出黎
但Af講過 無尾格硬生 力量會無左一半

Af就唔好拎出嚟講啦

有無link

笑撚死人咩af

算唔算係同人既同人

小站見到超藍比古洛同新敵人平手

又弱化比古洛

game係咁

仲要用埋界王拳

惡役似悟飯喎

威力黑歷史啫

超4造型好靚囉唔該

好心就摺埋佢

神悟😳

不要再説了

係咪因為超4有幾10年前畫落既分鏡所以無事
但blue 就

超四個經歷慘過超藍，超藍做咩都順順利利

弱智仔拎AF出黎講

未有中字?

整緊

佢應該係講明哥唔認數

生肉

影片處理中，等等！

港版字幕

超4悟空識得用龜波氣功相撞去破屏障，
相信超藍悟空只不過會不斷出波打屏障

得10分鐘都冇

係唔係每集得8分鐘

超4好型 不過7分鐘真係hea到

有智力既悟空 同無智力既悟空

套野得2集 好似係

點會兩集咁少？
下集 點樣 打完古拉 再打 非 再打邪惡撒亞人 再變比古活
2分鐘一件？

唔係2集

睇怕都係

如果悟空佢地叫埋維斯同破壞神一齊去監獄星，果個咩fuu就玩完

同埋咁多個陌生人咁輕易去比路斯星球，比路斯理都唔理，如果喺超，應該已經破壞左fuu

咁我係youtube搵呢隻game個故事睇完佢算
8分鐘都唔知要播幾耐先播完

破壞神嘅星球原來咁易去

界鬼

唔夠打飛機

都唔知兩隻悟空嘅常態係咪一樣實力

你應該冇跟開 但你好似唔講,廢時劇透你好啲

變左條尾

game係超藍打贏

本身超4都會變走件衫
支棍應該連衫變走

無睇過heroes
今次係破壞神同維斯第一次喺個系列出現?

棍變尾掛

好撚搞笑睇完

超藍個啲畫係特別差架喎 但暫時都好過超架啦，只係好似突登畫到超藍特別差

反而超4悟空畫得返個神態出嚟。

其他敵人，古拉個啲都畫得合格。

呢套野又唔係明哥寫既
關黑歷史咩事姐
呢套同GT咪又係同人作

dragon ball heros 細路仔game黎姐，唔駛對劇情咁認真，咩超四悟飯超四布羅利全部出過哂

超藍跳左幾級超4好難比

超藍嗰個悟空真係成個弱智咁

以為chok巴無開po

超4會輸好正常，一個型態係人，另一個係神

唔關事啦
超西 夠有分鏡 劇場版分鏡
咪又係搞到崩哂

預告

又金色

遲下斯路又金色

每集都係得8分鐘？

悟空做咩發癲

畫風係用緊超，應該係想ｋｅｅｐ人氣到１２月劇場版！！

點解釋隻古拉，同銀河最強點黎？？？？

8分鐘都理解既，始終製作組整緊劇場版
ｌｅｅ套野只係用黎釣住我地班龍珠迷既癮姐

重點都係１２月既劇場版

中文字幕第一集

有咩要解釋，全部人都黎自唔同世界

斯路有斯路X啦

幾時出佢啊？
仲要界王拳版本

新figure

自在極意仲存唔存在

8分鐘就好過黑悟空篇

個人好鍾意黑悟空篇 但個尾就爭D

個人認為龍珠超最好睇應該係未來篇

除左個結局，其他其實唔差

反而力之大會篇就結局幾好劇情一般

滑波射爆八婆同埋最後同菲利合作都好好睇

黑悟空篇係結局差
力之大會係前面打垃圾都要拖劇情
最撚難頂係打左好多集肥婆

有工返嘅悟空只係練到超四，反映失業嘅悟空就練到超藍
睇嚟撒亞人真係唔適合返工

有工返忙，無時間搵興趣班學野（跟維斯學武）

廢青主線悟空，就可以放棄工作去報興趣班學武，先變到藍神

個開頭咁鬼HEA嘅，求其搵個角色出嚟推劇情

佢引你買xv2或街機嗰隻DB heroes

銀髮 合體 超藍 界王拳 全部招爆哂

有新女

好醜
成個LF2入面個冰火佬咁

真係好睇咩

好睇

第2集今日無出？

15定16號先出

唉 咁短都要等兩個禮拜

有興趣嘅支持吓 只要FF吓遲啲想出現嘅SDBH劇情，打出嚟就得

hoho

唔係

Sakura

on9又翻炒布羅利 真係人氣高到咁要入埋正史?利申不嬲唔like呢個角色設定

出新撒亞人好過放大波蓮入正史啦

feel到都係拎個名嚟用但人設會完全唔同,但如果咁不如直接出新人算啦

係咪會有面具悟巴

鳥山明留言：
大家都知道布洛連嗎？
以前只在動畫劇場中登場，我只做人設的一個很強的撒亞人，當時我幾乎不染指動畫所以內容已經忘光了。
就是那個布洛連據說現在不論日本還是海外都很受歡迎，因此擔當編輯提出“這次劇場不出布洛連嗎？”
於是讓我看了當年的劇場，感覺很有趣的樣子，遂立刻決定加入「龍珠超」系列的故事。
為了不讓粉絲失望，在保留以前印象的同時又加入了新的一面，變得更有魅力了。
當然不僅是展現驚人的戰鬥，悟空、比達和布洛連三人會有怎樣命運的相遇，與其有很大關係的菲利和撒亞人的歷史，這些描寫都成了大規模的戲劇內容。
那個最強的撒亞人，布洛連登場！
另外還有很多讓粉絲喜歡的內容值得期待，請在多等一會兒！ ！

開頭一定回憶返 菲利 點樣滅 比達星
之後有兩粒太空船走左
一粒悟空一粒 布羅利

翻炒
明哥冇晒貨賣

悟空送地球係菲利大軍黎之前

其實都唔錯，可以正式成為正史

好過出埋晒d無吸引力既角色

諗返龍珠超, 一堆垃圾角色樣衰到出景品都唔會有人想買.....

正史左既布萊尼應該會勁多人買

之前我都係因為唔係正史所以無買

常態有幾分似呀樂

新一篇既龍珠超 應該叫「布洛尼篇」

大波連入正史我唔介意，雖然真係好撚返炒，因為大波連真係出咗三套劇場版。

但我最撚擔心係大波連會變戇鳩仔 ，因為佢呢係第一套劇場版真係好好霸氣，完美屌打哂咁多個撒亞人，悟空比佢打撚到傻傻奸奸咁好絕望好撚正 ，大波連第一套劇場版到依家都係我最愛嘅龍珠電影，真係打到絕望哂。

但超依家咁撚兒童向，我唔想大波連性格大改會做戇鳩野，呢排啲電影都興玩輕鬆向，唔鐘意認認真真，之前又訪問講過呢套劇場版笑點多，唉屌我都唔明點解係要玩輕鬆，認認真真有絕望感打到好暴力流撚哂血先係我想要嘅龍珠，唔係一滴血都冇求鳩其HI兩吓就算，依家唔係龍珠二世，貼題我要好笑嘅我睇龍珠二世已經，你無啦啦又行返龍珠二世個條路根本就唔岩Feel成件事，比著係你見到大波連突然會做龍珠二世隻豬八戒啲野你都想打爆個Mon啦

龍珠一世先岩Sorry

當大波連打撚到悟空傻咗真係好好睇好熱血個種無力感，依家真係睇唔返

正到，好想龍珠變返咁樣

大波連用龍珠許願要條底褲

香港版漫畫 翻譯名 慈嶺

布洛尼原來明哥做人設
仲以為揾其他人畫

唔踭在復活埋斯路

睇怕呢隻大波蓮實力同以前一定唔同
應該一出就屌打超藍

係屌打銀髮

咁先可以再出新型態/合體 cap水

之前d劇場版一定係咁
同埋比達實係柒果個

因為輕鬆搞笑先可以吸引到廣泛客源
就好似MCU系列電影咁 點解可以咁吸金一樣

如果淨係劇情緊張打打殺殺 我地珠迷當然睇得開心
但同時都會無左好多 唔係龍珠迷既客源

呢次你算講得最岩嘅一次

所以真係好難取捨，一方面又令珠迷失望，一方面又睇錢份上，事實就根本係睇錢份上，我唔覺得加笑點係有啲乜嘅突破性係到，隔硬嚟將成套明明要認真將佢輕鬆化，結果復活的F咪咁不知所謂囉。

明明菲利復活可以好好發揮，結果變到成套野根本為打而打，菲利冇咗大魔王Feel已經事少，問題打嚟都多如，比唔到一種緊湊感，緊張感，大家根本係到鬥戇鳩。

比達都可以會煮飯跳舞，明明所有劇場版或者粵畫Z都係一個自尊心極強嘅人，就算睇化都唔會咁戇鳩啦做啲野

其實搞笑先係明哥風格..

所以明哥條廢老
打打殺殺係比人迫佢畫

成日話迫佢畫迫佢畫，咁都可以迫到佢畫三個篇出嚟，都唔知邊句真，有時又話布歐篇已經係迫，有時又話菲利篇已經想完，根本由撒亞人篇開始已經變咗係打打殺殺啦，啲設定一開始係做得好好有哂Plot，首先鋪排有其他撒亞人出現，拿迪斯係悟空啊哥，後期再發展到其實撒亞人有一個大佬支配就係菲利，真係開始打大佬，去到人造人篇突然又有個自稱係未來嚟嘅撒亞人杜拉格斯，根本去到呢到一直啲劇場都有突破性。

但龍珠超真係冇突破性，認真又唔係搞笑又唔係，係戇撚鳩爆炸，宇宙武道大會根本係冇內容冇內涵鬼五馬六嘅篇嚟，直情係可以講成個龍珠超嘅敗筆，一開始打係想整走啲低水平嘅宇宙，個宇宙輸咗都會消失，但就設定唔比殺人真係荒天下之大謬，仲要悟空係一場45分鐘嘅比賽啲力量幾何級數咁連升兩級，秒速一野超越咗人地死練爛練先練到嘅力量，最最最戇鳩係你打完成個比賽又復活返哂啲宇宙，咁實質打嚟一開始做乜撚野？ 真係滿頭黑人問號。

所以話gt個故事仲好過 超
超你最後打完 你係唔會get到佢意思 打完 復活宇宙 完
依到我諗出依篇大部分人都估到最後都係用龍珠復活宇宙

但係
Gt 最後 感人 同埋 令每個龍珠迷都覺得 係wo
次次都用龍珠 幫手 今次同龍珠爲敵
用自己力量搞掂同最後一次用龍珠
同埋神龍同龍珠 同悟空 一齊消失
=陪大家成長既龍珠系列真係完結了
悟空消失依個尾 我諗好多人都估唔到
唔會好似超咁囉
Gt 要搞笑 開頭搵龍珠 你地班 原作撚又話 悟空變細左on99咁
依d唔係鳥山明 既 搞笑風？
比達 顧家 同 變哂 又話 搞到比達 性格變左 佢唔係咁既人
講柒 我諗唔夠龍珠超 果個比達 柒掛？
佢用機械變身因爲知道唔夠時間 生條尾 加上地球就爆
同埋唔好問點解比達識融合 同 悟空 咩唔夠高 融合
人地比達係地獄一早望到 悟天 杜拉格斯用依招
加上 龍珠Z原案係用格比達 因為東映 出左場劇場版 先改做 比古洛

我不嬲都係撐GT

GT一星龍篇個concept已經係好好係有劇情，啲人過份濫用龍珠，咁的確事實都成日用龍珠。

悟空變細我覺得冇問題，根本就好似龍珠一世咁去冒險，只係裝子嘅位變咗BoBo代替，啊樂個位杜拉格斯代替，仲要配合埋Z嘅戰鬥力，起碼GT真係有劇情，係兜到同埋認認真真，絕望感都仲有。

但超真係乜撚都冇，畫崩都唔再講，曾經最睇好最冇吸引性嘅篇係黑悟空都爛撚到做唔到落去，已經係超越爛尾係直情接唔到落去。

黑悟空出現個原因又戇鳩，點解唔作好啲大不了去未來搵返心臟病死咗嘅悟空條屍嚟用咗呢？係要搞撚到時空鳩咁亂，我地大人都睇到一頭霧水何來兒童會明？你要玩兒童向都高張少少啦，最唔撚鐘意菲利洗白，比達憎撚到佢一世啦，敵人嘅敵人係唔會係朋友嚟架。

最有吸引性先岩

其實邪惡龍個concept真係好撚好
悟空由細細個已經閪冧咁用龍珠解決問題
之後仲多次upgrade龍珠嘅能力
仲要對應返老界指責悟空成日用龍珠
去到龍珠用到有反效果 主角們唔可以再用龍珠解決問題
雖然最尾解釋唔到悟空去左邊 但我當open end咁睇其實真係一個完美嘅句號

又一班GT黨出黎J番 GT

駁唔到就唔好出黎柒啦

一句唔係原著就ko你啦
洗同你講咁多咩

原作都唔夠同人作黎
都唔知邊個笑邊個

又Gt 咪玩啦，超好睇好多

咁撚戇鳩嘅說話你都講得出，你平時睇開乜？

成撚日原著撚，根本選擇性失明，Z唔撚係原著啊？

超係原著又如何啊？係原著威啲？條撚大啲？多女啲？咁客觀事實係唔撚好睇啊嘛，簡直係狗屎垃圾都不如賤過雜種狗嘅低賤畜生龍珠超係。

你又唔撚諗吓點解GT會攞返出嚟J? 如果超好睇GT唔係應該更加黑歷史？

外國同日本人氣都係超好過GT好多 超藍雖然設計可能真係hea過超4，但出場一定超藍型好多

講笑都有個限度啦屌你，你講得出邊忽好睇？

由人設到人物性格，故事性，劇情，合理性，流暢度，畫風完全冇撚有一樣野係合格。

啲人設：鳩咁撚戇鳩，吉連呢啲型又唔係型普撚通鳩咁。

故事性 ：前期黑悟空叫有啲，後期爛尾到兜唔到，啲時空亂七百糟，成個篇根本處理唔到。

劇情 ：唔撚洗講啦呢樣野，直情冇Tim啦，無撚謂到我Feel唔到一啲緊張感都冇，頭個50集都係返炒返之前兩套劇場版。

合理性；漫畫有嘅，動畫學魔封波唔記得帶魔封附 ，你不如講出街唔記得著衫。

流暢度 ：打鬥慳成本慳撚到出哂面，幾多鬥波，一係就瘋狂鳩叫你好強，一係就閃嚟閃去連個人都見唔撚到，宇宙武道大會悟空有板你睇，極意悟空戇鳩到定格唔郁但啲拳瘋狂飛出嚟

畫風 ：屌哂都廢事，基本上呢個冇人唔會唔認同

超真係好垃圾

個悟空都唔係悟空黎

假假地都日漫最強角色

成日打d雜魚都開超藍

唔覺得超藍型好多，從來冇鐘意過超藍，根本一直都講出神係破壞咗成個龍珠體制。

我只接受到超123，超4係有心過超西神嘅呢個真嘅

其實搵次真係比我讚得唔得。

咁樣屌法，我足足每個龍珠Post都係屌多，Comment 又係一樣屌多，至少威一次比珠迷Fans睇啊大佬鳥山明，咪撚成個廢老咁啦食古不化。

GT撚真係好煩
GT人設樣衰，又完全唔理舊設定
係好嘅就唔使俾人叫足咁多年黑歷史啦

講真好唔好睇係好主觀，我覺得好好睇，同可以做到觀眾反應咁好，甚至政府都做到全球直播已經好成功。最憎d人要咁樣侮辱真心鍾意超同覺得超好睇既人(包括我)，話佢地鍾意食屎，鍾意垃圾

全球>全城 打錯

有無見過GT會咁

你食撚屎啦

超依家啲人設好撚好咩？

超係好睇唔撚洗攞返GT出嚟講啦，多撚如架你都。

黑歷史同好唔好睇都未撚識分

超好睇嘅GT咪永遠黑歷史囉，依家問題係龍珠超係唔好睇過GT，一套動畫出新作實會同舊嘅有比較架啦，我夠唔撚想一日到黑GT

GT係真係的確好過超好撚多啊依家，我點解唔用Z嚟比較姐，因為GT同超都差唔撚多Level ，原著大撚哂咩依家，淨係講畫風都已經屌打超啦吓嘩。

GT黑歷史我認，佢都好撚地獄架其實，但整體上好撚過超十倍囉。

好唔好睇好主觀，你覺得唔好睇無問題，唔洗咁樣侮辱人鍾意食屎同垃圾，超仲有大把人真心覺得好睇

接受唔到大猩猩變返人型有返條褲

好睇到顛

其實呢集係最尾一集超先係咁姐，個日我都突登早起身睇，當年呢集我都讚畫風靚嘅。

你鐘意輕鬆搞笑係你嘅事，屌就照屌，龍珠超我一定覺得係非常之差，等同更醜樣嘅女仔都有人鐘意。

我立場係龍珠Z > 龍珠一世>>GT>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>超

尾二，唔係最尾。同埋醜樣雖然都有人鍾意，但唔會喺日本，國外咁多媒體觀眾都吹捧囉，超做完F就已經好好睇

Z之後e 段點都無得輸

認同 隻歌無得頂

GT撚果然都係on9仔

你都係

呢個龍珠Z嚟 呢段係幾正，劇場版唔錯，動畫去到呢到已經崩到

正係講配樂 龍珠超都已經差十條街

打希特果陣爆界王藍我覺得都好好睇, 加埋背景音樂覺得好熱血, 果陣唔敢講因為果陣個個淨係踩

洗咩唔敢講

有講過一次, 不過無人理, 所以算數, 個個都踩緊

無理由wo，果集明明好多人讚，仲記得睇到起雞皮

之後已經無人提啦, 淨係狂踩成套都垃圾, 明明有熱血位同有好睇位

要講原唔原作
你地所謂既龍珠超 咪又係 東映自己做
漫畫劇情同動畫劇情 出入 勁多分別
悟空 性格同其他人設都同漫畫唔同
你要屌gt 係垃圾同人 唔該拉埋龍珠超
鳥山明 龍珠超 只係比劇情大綱
其他都係東映 free style
漫畫又係
鳥山明 都有份比少少意見
咁你會唔會話 GT 鳥山明有份？

幾時有第二集

漫畫解釋左17號 點解會變強

實力BUG撚又輸

17號日日同斯路仔打

漫畫 已經唔可以同 動畫 一齊講啦

一變比古洛又要等下集
雖然依d先係龍珠Z特色

呢本咩黎？

龍珠超番外篇，講17號變到咁強的原因

小站出咗港版字幕
Facebook：
YouTube：

粵語字幕：

公廁比古洛

好感動 終於今次個比古洛合體係變新衫...唔係個19龍珠超咁用返舊時果套衫又唔改

睇完根本係攝時間
數埋都唔知有無5分鐘
牙牙牙牙牙

你翻睇返超 悟空同比達著咩衫

兩次合體(打布歐同打柒馬)，兩條友合體前都係同一套衫

兩次合體唔同衫先係有問題

D人名垃圾到

得甘巴係自己作

打布歐 比達因為個比賽無得著甲,同悟空合體變屁股樂果陣件衫先咁
去到超 比達著甲同悟空合體 件衫又係布歐果陣果件

街機果到仲有心機畫過套19超 兩個合體都由頭畫過件新衫

依個係比達同大杜合體黎wo

係啊,我指街機合體有改過件衫仔,19超動畫係無 漫畫都係無

東映表示：邊有咁多筆積 畫多件衫
加上本來都無預有比古洛

果陣真係唔出返好過出,一出改合體設定,我見比達著甲合體諗住有新造型睇....點知亞視黎既

就算東映唔搞
豐太郎其實應該都要醒水改造型啦

唔係講緊呢件啊?

如果係，其實都係因為悟空同比達兩個都著左第套

除咗甘巴係新改譯名之外，有咩係垃圾名？
同埋甘巴仲有冇其他譯法？

比古洛件衫 係悟空件衫

悟空唔換過套衫 都改唔到造型

比達換都只係手套同件衫主色唔同，唔會有大分別

問題係講緊布歐篇比達同未來篇比達件衫唔同
應該要有新造型
佢po比達格斯圖係因為未來篇比達著甲，
應該要好似比達格斯咁合體有甲
唔係講緊比古Xeno

街機最新劇情
Xeno 悟空同Xeno比達合體做超4比古洛
今次比古洛可以嬴返次掛
戰力最強但一場都冇嬴過

衫係跟悟空，所以比達有無件甲無分別

唔似比達格斯咁

要屌就屌 明哥點解要咁樣搞

港譯咪垃圾名

你明我講咩啦

超藍界王拳打唔贏，超4會贏？
不過算啦，DBH本身就係唔理強度設定嘅game

其實都唔算完全跟一邊既
比達格斯下身都有大杜既袍feel
所以先有人有幻想

你叫開貝吉達？

唔係睇型態既
可能悟空Xeno既實力高過另一個悟空，
實力差距夠追番型態上既差距呢

設定又無提過戴左邊同戴右邊會唔會影響件衫

希望會有一次合體，悟空戴右邊，比達戴左邊

新漫畫番外 解釋返17號點解咁勁 原來一直同斯路仔練工

問題係

邊度黎一班斯路仔

唔係已經俾悟飯殺晒?

旁白話當年悟飯無打爆佢哋頭入面嘅核心，令佢哋好似斯路咁還原返

篇野最尾一格寫
｢斯路頭部的核心還存在的話都可以復活
假設一但小斯路也有這能力的話
那7隻小斯路說不定大概真的是那7隻了｣

咁你食屎啦
大陸狗睇開大陸名？

仲有短笛、克林、特蘭克斯喱堆
呢種人一係就乜柒都用日文原文發音講，一係就跟支譯或者台譯呢啲一用廣東語讀係柒到甩碌嘅語言

畫撚死佢哋

都係睇預算

比達 杜拉格斯都算-.- 叫做少少岩音

咩無閑 果d真係好on9

上面套野 果個梅思 邊撚個黎

梅思呢個真係唔知佢點樣譯出黎

呢家斯路只係嘰嘰兵LV
7隻???777隻都無有怕

高級培植人
當年超級比達再加一年修練先1v1稍佔上風
而家2v7
天才細路離超2好近
分分鐘力量大會之後返黎兩個變到超2

單體就算唔夠打
佢地即刻融合應該即刻秒哂佢地

做咩依個比達識古拉

小斯路應該超1.5實力，當年17號點夠打/收服佢地，講緊係七隻

古拉係正史，唔出奇

17號都會進步

正史

大全集7記載動漫畫各事件中發生時間的年代表中，當中收錄了加里二世及古拉2套劇場，圖片內容大概意思是說「加里二世一夥把悟飯捉走，跟悟空對決」，以及「古拉來到地球，跟悟空戰鬥」，亦代表了這2套劇場被官方承認為龍珠的主線正史。

真係e家先知

一直以來，個個話除左神與神同復活的F 其他都係平行世界

計埋神與神同復F總共4套正史

金屬古拉就平行世界

屌 呢套野真係亂鳩咁黎

冇拖算係咁 但想睇佢打耐小小 同多小小鋪排 而家根本就似係game d 過場動畫咁

大全集本身都唔多代表到canon
好多鳥生up6下頭就出
所以聽下算
我唔會當古拉係
但好希望會再出返

好可愛果幾隻野 感覺似 minions

古拉黎果時悟空變超西打就收佢皮la

古拉時間線係邊？

悟空打完菲利返到地球

姐係見完大杜 中間果段時間？

比達入左去苦練變超西果段時間

邊度有得睇

果段時間咁短都可以講到古拉黎地球

古拉劇場發生在未來杜拉格斯出現至人造人出現之3年內

所以咪唔make sense

咁而家算唔算菲利、布歐同斯路（仔）都收歸晒龍珠戰士

想問邊兩套古拉劇場版係正史
超越極限的最強對最強仲有邊套

想睇番

龍珠根本無真正敵人

桃伯伯幾時都洗白

就黎布羅莉都變龍珠戰士

鳥山明話桃白白兩兄弟俾布歐殺咗之後，因為係大奸大惡之徒，所以娜美星神龍無將佢哋復活

Raditz nappa
無得洗底

頂 下集比古洛界藍

Bug屎又黎，上面提到小斯路同17號打足十幾年，小斯路又有得復活？？？小斯路唔算窮兇極惡？

漫畫下期悟飯打瑜伽妹!

有有新招有表現 定被秒殺

我都覺
個樣牙擦擦又搞笑

點解會無毛公仔

雖然漫畫會幫動畫執屎，但悟飯應該都唔會夠打

有劇透話今期後只剩低12個人，全部都係條女掃走

TK

比住條生肉link嚟先

點睇

除左條褲太gay之外 暫時無異議

右下隻公仔 點先買到？
唔識日文

更多圖透

買劇場版飛送 (好似係)

唔識日文，下面個老野係布洛個老豆？個樣成個比達王咁嘅

so sad 咁好難揾

野比飯又去送頭

雖然見到悟飯咁型好正
但劇情進展得太快
動畫就俾到每個人都有戰鬥機會
同埋最型係五個打個隻合體魔王 雖然唔合理但幾好睇

拖撚到死
打啲垃圾都要出超藍
仲要比件肥西霸咗幾多集
真係辛苦豐大郎要填坑...

唔make sense 在悟空打到仆哂街都唔變超西
仲要悟飯去攞仙豆救
拖一大輪先變超西打
又唔識出瞬間移動

明明條女目標係吉連 消耗下敵方不知幾好 以悟飯性格唔應該咁做
亂咁黎
變到好似op咁 下下話信任自己友就會贏 咁就唔好睇，悟空同吉連咁大差距 悟飯 除左型 諗唔明佢為咩咁做

條女既實力又好難估
暴走時連悟空超藍都打到下
合左仲得了
悟飯憑乜做架兩
雖在超三之上 但明顯超神之下，超藍遠遠未及

因為再唔出場 無戲份

第一次打到地球 爆哂熔漿
劇場版有預告

劇場版預告正撚到
d畫風好似比前兩套好好多

但係好似都係唔會爆血

劇場版最新預告

正到

暫時印象係幾好，唔錯，不過我都擔心冇血但起碼今次幾認真，對上一套劇場版菲利比人攞嚟練功真係On9到

吓我唔係咁鍾意呢隻畫風wo

覺得常態悟空隻眼畫得唔好
好似路飛咁

上次d打鬥剪得唔好好唔一氣呵成
打打吓成日飛咗去地下講無限佢地

今集預告冇哂 無閑 龜仙人 呀樂 天津飯 班花生友 爽好多

搞到勁怪

one piece幅射去緊悟空度

原來都幾多狀態
但係都係覺得舊版大隻霸氣D

收腰收得好勁，以前條腰粗啲

好似撞晒色 件袍轉返紅色會唔會好d

我覺得件袍唔係問題
條緊身褲先係問題所在

條褲轉反黑色已經好好多啦

螢光綠+紫+暴走

係咪想致敬d乜

常態已經要打到紅神狀態
到超西直頭屌打超藍
如果佢真係比魯斯夢中果個超西，我真想睇佢出手，雖然應該唔會

菲利係咪變搞笑角色

個個劇情版玩新變身，最後實變超紫，咁就撞返色

會成隻巴斯光年上身咁

漫畫 第6宇宙個男仔連超西都唔知
而家條女變邪惡版超級撒惡人 1000分1 定1000年1個 又知

當讀者唔會記得？亂咁安排人講背景資訊 我寧願維斯家姐或界王神講

應該唔係地球嚟?

我咁認真睇 一睇見咁明顯既bug就炆

佢地個傳說係每1000年出現一個"瘋狂的"撒亞人
第七宇宙嘅傳說係每1000年出現一個"傳說的超級"撒亞人

傳說內容唔同咗唔知有超西唔出奇

睇完劇場版 似乎得超綠 咁襯色真係失敗

source?

是但搵段超的精華都咁高點擊率

仲有大結局reaction都post過

笑左,用點擊率黎計人氣
GT 果陣仲係VCD 年代,依家超 internet 咁盛行,實高點擊

超藍型咁多？ 但你比 極意出場 做乜鳩

回應緊超的人氣

都係果句
Vcd 同現金 internet 比 點比？
你唔用 龍珠heroes 同 超比？

trailer一開波食啫喱

其實幾耐一集

冇定

超 唔算非常正
但就一定好過GT
不過...各人睇唔同啦
無得拗

邊方面好過gt先？
你講出黎 聽下 想知

淨係地獄17號編都已經戇鳩無極限

叫你講 超邊方面好過 gt
你就講 gt邊方面on9
力之大會 唔on9?
輸左都死 做乜唔比人殺人 ？

力之大會結局就係睇下贏左個個會唔會救其他宇宙
，咁我唔知超級龍珠復活宇宙個時會唔會復活埋啲死人啦，如果唔會既話應該都算係唔可以殺人既原因掛...

上次咪成個第6宇宙既地球 加地球人復活囉

好似剩係復活地球人喎？

重睇啦
個星球本來就熔熔爛爛
正復活地球人 點住？
原來

復活左

咁你啱

唔單止力之大會，其實黑悟空篇都唔好睇啦，係漫畫幫佢兜咗好多個篇先叫做好啲，但都係爛尾

我反而覺得好好睇 但結尾真係爛 好好地杜拉搞掂左黑悟空咪好咯

所以我從來都唔會怪豐太郎，豐太郎比我感覺係真係有心搞好龍珠，好多設定都合理返，其實豐太郎已經幫動畫兜咗好多野，刪走哂啲戇鳩野，但最慘真係冇方法始終都係要跟住動畫條路線走，黑悟空篇初頭我好睇好，非常期待，而黑悟空篇都係我覺得係最心痛嘅一個篇章，明明可以好好發揮，真係曬哂個Idea，其實可以做得更好，但豐太郎漫畫黑悟空篇我都係覺得最好睇，絕望感強烈，又冇咗唔知乜鳩嘅變身形態嘅大杜。

其實我認同超只係漫畫，漫畫係幾好睇，你見依家力之大會啲劇情已經同動畫完全唔撚同 但我會認同漫畫劇情。

動畫我一律全負評。

小斯路係遺傳佢老豆再生能力復活（當時悟飯並無以完全毀滅方式殺死小斯路），至於係未大惡之徒，可能呢七年來比17號調教變乖吧

感覺斯路同菲利同布歐比冇咁邪惡

動畫係日常好睇

漫畫38有熟肉未

thx

一下子秒幾個宇宙
仲要合埋體

同埋個場 無想像中咁大
好似動畫咁 隱形成場

比達用氣劍

我覺得漫畫又快得濟

嗌一嗌，收一堆人皮，人地合體，動畫要五大高手合力打低，佢一腳就伸人出局

悟飯係咪傻架

今日無？？

九月先有下集

得閒睇下龍珠超既OP、ED改版，有D幾正

OP2 菲利篇

ED7 第6宇宙版

ED10 杜拉格斯版

ED10 吉連版

龍珠英雄新任務：名偵探比達 查邊個偷走佢既雪糕

都係黑悟個最正

屌

新劇場版外國預告點擊超過800萬，連同日文預告超過1000萬點擊

仲多過唔少荷里活電影

套 heroes漫畫版d畫功垃圾到

點解要成個月先一集仲要咁短

撒旦先生rip

大木博士

呢位是第二代聲優，由龍珠改開始配到而家

漫畫圖透嚟喇

正常好多，動畫佢兩個啱啱先識變超級撒亞人，但係已經可以屌打紅神，就算其中一個係傳超都唔make sense啦，而家漫畫咁就差唔多

一定夠悟飯打啦 點畫到係平手

咁本唔關啱啱變超西事，超西只係升幅
本身個底勁就係勁架啦
第6宇宙知班明明吹到常態同悟空比達相近，就係呢點已經應該要屌死悟飯啦
跟本一啲都唔正常，又要吹勁第6宇宙同時又立即弱化佢，托破又係有呢個情況
點會好能Make Sence

下半部分仲大爭議

無我呢類樣一樣都係境界上既野唔關力量事
但係又要比佢避到，又要話佢差好遠先到極意反而好怪

可唔可以唔好再叫自在極意功
叫返做無我極境

漫畫有吹第6宇宙佢地常態同悟空比達相近咩？

今集漫畫正，漫畫個節奏好爽

第6宇宙篇已經有講嘉比常態同比達相近
漫畫仲講到甘女大波常態仲勁過嘉比同卡莉花變超西
其實已經吹到好離譜

悟飯打得太少，條女吹咗咁耐，咁快收皮

打得少都唔緊要, 姑且挽回到少少型既一面
估唔到龜仙人可以咁型, 漫畫真係加返超唔少分
不過比較可惜既係始終覺得悟空一下就進化有D突兀

龜仙人
真.武術家

咁先係好好利用龜仙人呢個身份
點醒悟空

亂咁黎 悟飯又練兩練超越超藍
悟飯天份仲勁過菲利

打鬥畫得唔好睇 動作又唔連貫

悟飯不嬲都天份高

以前就已經一直講,咁多個撒亞人入面,悟飯最高天份

今日開始，悟飯>龜仙人>悟空

同埋邊到有講悟飯超越超藍

wow咗未

上面咪有人post咗

我估因為藍悟俾條女sm，柒飯可以平手先咁講

斯路篇咪係 布歐篇打後變咗冇尾撒亞人天份最高
即係悟天杜拉 同第6宇宙個班

唔係一直都話悟飯係潛能高
兩個細路先係天份高啵
悟飯細個都用左好耐時間先變到超西，只不過一變就係好勁個隻

龜仙人

天份高ok
但每次都有解釋點變勁
今次淨係同魔童練左幾個鐘

可唔可以比番條MK陰我
其實悟飯可以打耐D
悟空咁就變到極意好似冇麥鋪排咁
照計吉連動作應該快到龜仙人睇都睇唔到架

其實真係睇你點睇 悟飯變超西係要練
但佢一下去縮短個差距唔計菲利真係冇人可比
超1同斯路其實一直都有段距離 但佢一爆上超2就已經打到斯路pk
當中修練幫到幾多真係好難講
去到布歐篇 佢嘅超2比起少年期仲要差 當時z戰士最top嘅超3悟空
拋開佢唔知幾多丈遠 但佢齋坐1日就已經係當時單體最強
到底無啦啦變到超西嘅細路潛能高定佢高真係睇你點睇

漫畫真係寫得好好多 我一直都話龜仙人係幫悟空定下宜家個境界
所有野有基本做起打好基礎 自然就事半功倍
比起動畫 依幾格令我更加有feel

比達比人skip晒

雖然咁令當年輸比大魔王唔合理
如果佢加句話 近年繼續練功發現有趣東西
咁已經合理好多 因為龜仙人幾百歲 沖破一個境界易令人接受

其實剩係提醒悟空咪夠

其實有練都唔出奇
龜屋地下室係一個秘密訓練室黎

好似連悟空佢地都唔知

極意龜仙 屌

悟飯果part on9到單揪贏合體

人地 本身個傳超已經好撚勁 上一集 秒9哂d契弟 再耳環合體 戰力相乘 比個咁既柒飯單揪打

根本大家以為佢睇女跳舞 其實係練緊功 從來無偷懶過

太短時間內變到咁好揪唔合理
比盡佢入埋精神時光屋，都無可能變得勁到同超藍差唔多
（悟飯fans，但都覺得太誇張了 ）

龜仙人仲要打吉連
吉連吹啖氣出黎，龜仙人渣都無啦

輸又話柒飯 贏又話唔合理 而家都係講打和遮 連登仔真難服侍

入精神時光屋練既話我覺得合理

悟飯勁到同超藍差唔多好正常遮

又咁講 龜仙人個角色其實都係提點嘅角色
有時唔一定係打得先係大曬
幾頁就算啦 佢都話左戰鬥力唔係大曬

Kafura 係漫畫都幾廢
不過慶幸係柒飯終於威返次

龜仙人同到吉連過招

漫畫個卡芺拉得超一咋
隻傳超要暴走先好揪

佢兩個超一合體可能只係高過悟天格斯至比古洛之間

動畫就超二同有番理智既傳超合體，係超藍之上少少但比極兆悟屌打

另類悟天格斯

關得超一咩事 個人勁都一樣可以唔識更高既變身
實力要睇常態
第六宇宙篇比達已經有講嘉比同佢唔變身實力係最近，問題只係佢地唔識變身
八婆同嘉比差唔多，即係都已經有第六宇宙篇比達咁上下
而女大波唔變身唔暴走都已經勁過有50倍升幅既超西八婆，所以佢地其實係好撚勁
合體正常都會勁過布歐篇既比古，更何況啱啱先揾番力量既野比

講真嗰兩條八婆唔係廢，反而係吹得太大…

動畫還動畫
漫畫無提過佢哋常態實力

冇錯 動畫還動畫
上面全部都係講緊漫畫

龜仙人平時就係比莊子芝芝打得多練極意

原來都有提
咁野比更加無可能贏到

Btw今次第一次漫畫提超西後再界王拳
超西再谷應該係變大隻至係

唔係話冇可能，但係會希望佢鬥智黎贏
嗰兩個八婆on99咁，如果寫悟飯完全唔夠打但係用其他手法贏會好好多

都無贏 打和炸

咁既實力差距打和當佢贏架啦

大意
一認真都係一下

吉連要搵手擋龜仙人

最強人類 自在極龜仙人
柒達都要收皮

老老實實

我覺得由龜仙人啟發悟空自我極意好過比元氣彈轟到無啦啦有

仲要帶返以往悟空所有老師嘅教導

真係好正

傳緊劇場版會出超藍格比達

示意圖：

我最近睇返龍珠早期 根本龜仙人係教過佢地武術，
除左一招龜波 同 果句好好xx好好yy外
其他都係力量負重訓練
所以超 應該改做佢近年有新領悟仲好 合理解釋埋點解先前唔用

應該都係出自在極啦

冇頭髮⋯

咁樣睇係比較片面 龜仙人教嘅全部係基礎野
為悟空日後做嘅打下根基 係精神時間屋就睇到佢同柒達嘅分別
有受師傅教同冇嘅分別 條路係差好遠即使柒達本身天份高過悟空 但最後都係追唔到

其實都唔明點解龍珠仲要向"新形態"發展，唔諗下向招式發展

整d新招式仲好，跟維斯學招

賣週邊

真心想悟空有新招
成日得招龜波氣功

漫畫悟空識破壞，只用過一次

係正既 但係避個part真係做多咗

又唔係多左既
練左幾多年武同實戰經驗
有咁既預判係好正常

咁講 合理性唔係話完全冇
但係睇既時候會令人覺得怪，或者可以話絕對有更好既方法畫

型喎

無一夫當關的決戰？？

TVSP嚟

撒旦當年已經用自在極意都避布歐

無人講 出左新一集，比古洛

個乜9甘巴常態就打嬴超藍界王拳比古洛

game同漫畫都唔係咁，東映自己改到咁

可唔可以叫返無我極境
大陸譯名真係好柒

東映改到好撚柒⋯ 痴撚線

其實係柒個功字啫
自在極意個名唔差 同埋算翻譯得最準

漫畫超藍比古洛>超3甘巴
比古洛係咪得罪左東映

dbs漫畫比古洛都屌打合體扎，動畫變到六四波咁

龍珠超漫畫

龜仙人

動畫超態都禁住界王拳比古洛黎打咁使咩變猩猩
漫畫係猩猩對界王拳比古洛

港版字幕
Youtube：
Facebook：

邊到見到 明明最新嗰集先啱啱變超一

大陸之前d圖
可能我比佢髮型fake左

有眉架

跳舞仲好過 耳環
耳環真係打幾打就分體

因為跳舞合體先係東映 親生仔

係wo
冇留意到

又是出完大絕分體,弱化比古洛又冇哂串嘴

點解依變猿d衫都唔爆

你幾耐冇睇過龍珠 一早改哂設定了

界王神合體先唔會分，人類合體夠鐘一樣分，當初喺布歐入面分體只係因為時間夠

佢打扎馬斯係講最終龜波氣功，依家打com就講final龜波氣功，有英文

咪一樣

大波蓮作為Boss好有魅力喎、純種撒亞人嘅兇暴、絕對嘅力量。
斯路都冇佢咁癲

所以話超藍 真係一個失敗既變身
勁係勁呀
但次次都秒唔到對面
打打下就分體
變超西同佢磨仲好

超藍失敗係編劇到

Btw 下次出場好似係 XV 超4 悟空 比達 合超4 比古洛 救場

超4救超藍

但劇情依加真唔同game
但唔知係咪真係出啦

超4仲勁過超神？？？

如果佢話xv悟空佢哋常態練到好撚勁咁咪得囉
如果常態戰鬥力一樣就肯定變神勁過超4

冇眼睇，比古洛點會打得咁辛苦

卡都出到超藍悟廿倍界王拳打甘巴

問題
合體開埋界王拳都唔夠做
悟空自己開20倍 都無用啦

可能比古洛界王拳係2倍呢 不過東映都係on9

why咁譯

格比達陰影

劇場版應該出硬咁濟

成套衫應該唔同晒.

舊時劇場版就咁用返佢地個仔合體果套改改色,好hea

我覺得可能差唔多 始終融合件衫都冇pattern睇佢點嚟 合體都話可以靠睇合體雙方件衫mix埋一齊

好撚型

極意MODE

假圖

按漫畫既進度應該仲有2至3集就可以完到力之大會

應該12月完 就同劇場版 同步

漫畫托破柒到仆街

比達講野好型

最新一集個質素同動畫差唔多...

都好過動畫咁 無啦啦神化 Bug到仆街

漫畫40岀左？

格比達真係型到過份

屌呀? 17號咁就玩完, mvp

仲話破壞神候補

點會呀

應該係講佢打完比達冇力

比達話自己冇師父，下一格就影住維斯

比達又變咗柒達

豐太郎d分鏡真係唔多掂

菲利有破壞神候補級數有咩出奇
金菲本身都勁過超藍
動畫弱化菲利就真

起碼好過海賊王

mvp咪同菲利講左幾句先自爆
之後應該會到最後出返黎
跟動畫一樣做mvp

拎D垃圾出來比...

你唔好亂講野,一陣比果班死忠圍
雖然我都覺得好垃圾海柒王

最有本事,可惜二奶命

依家真係落實咗新劇場有格比達咩？

定仲係傳緊？

好多線索都推到格比達，但無官方

下集超4比古洛

唔係比達咩

比古洛呀

例如？

例如右邊個陰影畫。仲有個龍珠個畫師之前話自己要不斷練習畫格比達。仲有xv2隻game dlc係布洛尼同格比達

Dlc有咩？有圖？

未出，有人爆料好似證實左

而且美國無啦啦重播格比達劇場版

如果出到超藍格比達係咪唔洗極意都打得贏大波蓮呢
如果超藍格比達都輸就勁得好過份

應該無極意啦

劇場版出左預告

改咗悟空BB嘅設定咩玩法

外國果邊真係嬲到爆

始終之前嗰D係東映作
而家劇場版跟返鳥山明畫積哥嗰陣畫嘅龍珠負

好多近期有關劇場版既周邊例如扭蛋，食玩
都有出到格比達做隱藏版

龍珠...畫到爛晒...

老老實實...海賊王 漫畫好易令人睇到好疲倦...
個人最唔鍾意係尾田鍾意係同一個場景內(不論大格細格) , 加插大量唔關事既人物出黎同時講對白 , 令到人物對白欄實在太太太太太多啦....

另外出絕招 , 用幾個大格黎增加迫力感依樣我OK的
不喜勿插 , 以上只係我睇漫畫齡30年既感覺

如果有睇龍珠斯路篇 , 你會發現 , 佢D動作畫得好流暢 , 簡單既埸景 , 招式 , 但係整體不失臨場感

上年USJ , 好遺憾無睇到

巴達克唔理佢啦 但係小悟空冇著戰鬥服唔係漫畫都係咁寫咩
又要重睇了

巴達克傳 講佢比菲利炸到返過去,變左超西啊麻 唔記得有無外傳漫畫講

依套都係東映整出黎賣玩具
好似星矢神聖衣黃金咁

比達變到從細M字額

Twitter好多人講龍珠咁嘅 咩事

動畫版先出過比達細個
漫畫都冇出

漫畫同超西一樣色

眼珠唔同

應該話鳥山明嘅漫畫版無出過
豐太郎係跟舊動畫
而家鳥山明唔要舊動畫嗰款

理論上鳥山明有監漫畫
唔可以話完全冇關既…

死魚眼極意

跟漫畫睇會唔會動畫既悟菲合作係原創

動畫版訪談

鳥山老師的原案裡，寫了多少劇情？
中村：裡面寫了從最初到最後，第7宇宙戰士們的行動。例如，笛子魔童是和誰戰鬥掉出場外的，最後留下獲勝的是誰等等。還有第7宇宙和第11宇宙的戰鬥過程……主要的內容都寫了。

所以就算動畫同漫畫版唔同 應該可以話佢寫兩個版本

銀髮極意半集都無

7、11宇宙戰鬥過程都唔同，托破同兔仔出局嗰度

會唔會係明哥搵動畫試水溫，喺漫畫再慢慢執

剩係女合體同悟飯打已經唔同左

個豐太郎亂改 自肥 之前仲有人吹奏

改到垃圾到

超4比古洛
果然記生仔

Btw又最強戰士

得返呢四隻字用，將就下

點解話超4係親生仔原因就係
超藍界王拳 打隻 惡之撒亞人都係平手

超4比古洛 迫到佢變埋超3

超4定超藍勁 大家知咩事

嘩大佬玩啲咁嘅嘢

好柒呀超四比古洛
個feel 完全唔啱
留返比格比達變超四啦屌

龍珠超漫畫41
好睇過動畫好撚多
悟空個極意都合理好撚多

各有各好，動畫有滑波同悟空菲利宿敵聯攻，雖然唔太合理，但好熱血都好睇
漫畫就用悟空比達用合體以外嘅方式表達兩個人嘅關係，見證到柒達嘅王子氣質

動畫係斬開嚟睇第一次變極意, 極意秒癲雞, 比達bling bling 眼,最後悟空菲利合作 好睇
但劇情實在係太拖
肥婆同其他卒浪費咗幾多劇情?
極意變咁撚多次令人咩期待都無, 仲要成功嘅原因係悟空自爆負碌變到
仲未計所有人打到傷哂攰哂
過半集鳩叫一陣又power up唔撚合理

漫畫就一氣呵成
卒仔就秒撚哂
配角(兔仔, 癲雞, 假菲利etc)就分返比配角(悟飯魔童)打
仲要用龜仙人令悟空諗返起自己練武嘅初心嚟突破自己入極意
一入極意就直接同吉連一口氣咁打
同埋加返個相對合理少少嘅理由比吉連點解佢要打贏

我明你意思，整體性當然漫畫好
我意思係單睇同吉連打，動畫都不過不失

噠噠噠噠噠噠噠噠
轟轟轟轟轟轟轟轟
噠噠噠噠噠噠噠噠
轟轟轟轟轟轟轟轟

個人認為動畫悟空食自己元氣彈 同悟菲合作都寫得幾好
漫畫合理啲但劇情又去得太快 柒飯話佢勁咗但完全冇打鬥表達到 打兩嘢又收皮

悟飯打八婆打大半期都得啦

有人新一話
超4屌贏

超藍悟> 超4XENO悟
超4比古洛>界王藍比古洛
玩咩 下集出埋極意悟

超藍柒達 累事

搞到拉底哂 超藍比古洛

超4悟同比達 實力相近 所以發揮到100%

你見龍珠超 柒達由第1集到依加都未做過野
正係變過一次超西

柒達識變深藍
佢基本實力應該勁過悟空 悟空仲未掌握到極意
下集又係比人打到訓底先識變極意
超藍比古洛真係變左笑話
極意悟可以單挑超3甘巴 超藍比古洛打輸普通甘巴

深藍 其實好似係東映自創出黎
漫畫都無

敵人好可憐
車輛戰

漫畫柒達都突破左超藍
但唔知叫咩
漫畫睇唔到有冇變色

慘過輪大米，打極都仲有，幾十個宇宙既悟空比達，排住隊咁打

有冇新一集嘅link

小站咪有囉

dragon ball heroes 做乜9
藍比古唔夠打都算，整個超4比古又屌打對手，啲實力設定係做乜

跟着極意悟又贏到界王藍比古

超4係親生仔 超藍係 野仔囉 仲唔明？

由呢咁多集 我未見過超4有柒過
超藍 柒過無數次

以變身升幅黎講超藍係勁
但係都要睇常態實力
如果超4既兩人常態實力強，足夠拉翻個差距咪得
特別係超4嗰兩位老咁多訓練又會多啲
時巡可能又有咩特別Training
所以佢地勁都唔出奇

問題係超藍都係神力，受過維斯訓練
不過算啦，我主要係唔想睇到藍比古都咁柒，動畫超又係咁呢到又係咁

神力既設定其實好虛無，冇話一定要跟咩神訓練或者點先可以有呢種水平
但係慈嶺(吉連)已經係例子，冇話一定要跟天使練既

問題係GAME 入面超藍悟強過超4XENO悟

因為始終冇實際數字冇得肯定，
合體又冇咩實際計法
不過如果假設用超興奮指南提出既相乘論
而超藍倍率 x 悟空同超4陪率 x Xeno悟相近的話
超藍比古同超4Xeno比古強弱最緊要取決於比達既戰力，Xeno比達既戰力越強，超4比古既實力就越高過超比古

利申：純合理推測而覺得冇問題
但係可能官方未必有考慮過

其實係要出超4比古洛賺錢

其實超4比古洛真係令人FF咗20年

唔係好分到超4比古同超4悟個樣

好憎龍珠啲動畫 成日係度震個畫面
睇到好暈

估唔到有人同我一樣分唔到佢地個樣
只係件衫長左d

突登寫柒超藍唔覺有咩問題
超藍仲有大把進步空間，超四係另一個平行宇宙已經係極限

可能動畫組覺得超藍係超都柒過無數次，再柒都冇乜問題

咁點解你又覺得超四係極限
佢鍾意寫嘅話繼續落去都得架啦

我極道相信再畫落去，
有機會會有超4版既超藍出現

超四blue

xeno超4悟空柒達已經勁過gt超4好多
xeno 悟可以單挑面具超4布洛尼
gt悟係比普通超4布洛尼屌打

出超4界王拳 仲正啦

都係紅色

超藍界王拳又藍又紅 其實好柒

同人誌版最近就係更新左超4再爆超藍

超4又贏 龍珠超食屎啦

超4比明哥打撚左入黑歷史 永不超生
同樣係動畫組 就梗係幫番動畫組
寫好超4 blue入地底泥

漫畫同 game 都講明超藍勁過超4，不過超4係東映親生仔所以動畫先吹奏佢

其實都正常啦 超4仲係人嘅階段 blue已經係神
氣式上已經唔同 就算用番數字 金菲已經係唔知幾撚多個0
blue都係咁上下啦 超4我諗點上都上唔到啦掛

關咩事 漫畫game都會出超四比古打架啦

型態升幅咪超藍勁啲，但係超四嗰邊本身個base from勁呀嘛，唔會話上唔到
同埋咩龍珠所謂神次元既系列跟本唔完善，咩超藍係神氣都唔代表啲咩，慈嶺(吉連)咪又係人

你咁講隻甘巴普通形態都可以同超藍打,
xeno悟超4同超藍匹敵有咩問題

超4先係民心所向,超4又贏

我唔係話有問題 我冇咩接觸heroes
事關佢個個都比個超4 超3 我唔太鍾意咁樣
只係單純推斷 藍>超4咁嘅設定係正常

算啦 根本超開始啲戰鬥力就亂鳩咁嚟
悟空比達練幾廿鳩年 常態同幾個𡃁仔差唔多

其實唔係唔得，但係佢應該要比個原因
暫時已知既原因係第六宇宙班撒亞人天生冇尾，舊設已經有提及天生冇尾撒亞人潛力極高
即係你可以當佢地係有持續訓練既悟天
其實咁諗就冇咩問題
就算有問題都係Z時期留落黎

但當然我會希望佢再講詳細啲第六宇宙班撒亞人既背景雖

超四好揪咁撚多,超藍真心廢

已經比鳥山明否定左gt啦，仲點寫落去呀
超藍先係親生仔，大把錢途啦，唔柒又點會顯得之後既變身更勁呀

宜家咩寫緊超4攞,鳥山明只係掌控住所謂既"正傳"宇宙,
仲要不斷改設定,出埋d 菲利三個月打超藍既9劇情
其他宇宙其他人一樣可以發展超4

我係講動畫弱化超藍比古嗰段

鳥山明既話唔寫好過寫,含含糊糊算啦,寫0左仲衰,
到時翻唔到轉頭

鳥山明夠重畫大波，悟空細個又變左著衫，柒達又唔同樣，乜鬼都係佢話事

格瓦斯聲優過咗身

，

ZamasuZamasuZamasu

紅神比達係咩玩法

紅轉藍可以慳體力

漫畫個解釋好似紅係偏向速度藍偏向力量

超人咩

迪加

香港快啲上啦

睇完個劇透(唔知真定假)即係興趣大減 真心勁唔鍾意合體

最緊要唔好合完體都55波/64波

幾篇劇透都話打交好撚好睇

香港會唔會上映

香港咁多fans實有片商入啦

有發行商買左 但唔知係咪同步上

source?真係買左?

公佈新篇都無人上水，散啦散啦

有咩新篇？
唔係得劇場版劇透炸咩？

最新漫畫有公佈，唔會畫劇場版

力之大會篇結束，圖中直排預告：新章“銀河巡警囚犯篇”開始逃獄的囚犯究竟是......危險的冒險即將開始！
悟空：某個人物？
比達：那是誰

正，好彩新篇唔係大波連

終於講番冒險，唔計GT 正史幾耐無冒險過

好掛住 少年篇冒險既日子～～

無人上水，係咪應該轉一轉新ＰＯ呢
開一個集中龍珠ＰＯ，Ｅ家ＬＥＥ個講下傳。。。

爆咗再開啦

潛晒水啦，Ｄ料仲係講緊外傳

漫畫生肉

菲利版天地貫穿拳

唔撚係嘛

悟空比達

唔知會唔會講布歐

A run-down of the new arc portion of the latest DBS manga chapter: